岩岩同老豆講想追電競夢,比佢打到仆街

我用左達哥同大J做例子,人地打機打到年薪千萬 我話想停學兩年試下,話口未完已經一巴星落黎

渣架

要唔要幫你報警

梗係啦，達哥咁低質，齋講大J 呀爸錫你都嚟唔切啦

電競呀
達哥大J係實況台/youtuber呀
功課都唔做俾我都煎巴你啦

大J minecarft電競選手鬥快起屋

渣ga

你話kaching，rosema電競好過啦

弱智

大陸隊EDG啱啱搵咗我去後備打野，樓主一齊加油啦

你老豆打得你岩，你講果兩個人都唔係電競

但同腹肌完全無關

而加你做老豆定我做老豆呀？
信唔信我一把車落你到？

任嗌嫁喎！

話晒都係運動員
叫佢尊重你少少好喎

腥 咁渣架

用達哥做例子緊係打你啦

電競打到30就盡頭啦 到時出番黎做保安咩

香港人唔尊重運動員

同你老豆講

我做咗世界冠軍之後唔養你 你好慘㗎嘛

咁你當我問你借糧啦

留名